三個女仔裸辭去台灣

仲有39日就出發了
要去台灣成年驚太悶
開個post記錄一下
你問我可能會答

3個女仔去做d咩

唔係無簽證咩？點樣去

你地分別幾歲?

總之為裸體

以為

小心唔好自爆

比宇宙更遠的地方

諗住去做咩？

好似留9 個月？

有冇相？

單數唔係咁好，侵唔侵多個男仔？

收幾多錢？

想唔想做愛

sex work holiday

留明 等睇絕交

通常都係,幻想同現實真係差好遠

祼體就有睇頭姐，祼辭有咩睇頭

去新北？

去台灣拍swag?

都去左台灣，驚閪咩

Fun but true

這是南極呀ching

吓 可以入境咩?

打算每日接幾多個客??

睇錯裸體去台灣

如果無經濟負擔，當去台灣避疫都好，一年時間差唔多啩？

有人叫你睇？

你問我唔答

咪又係食老本去玩

用咩簽証去？

用咩簽證
落腳會做嘢定玩足成年

隔離21日？旅行？

一年咁長 Working holiday 定純旅行？

睇錯咗三個裸女去台灣

仲

真心問 宜家仲入到境咩?

樓豬我又去

依家台灣比入境咩？

成個post都係癡線佬

水已潛

做乜姐你

我入到嚟

去咗先開post啦

唔好做租霸搞臭香港個朵。
你知啦以前有單虐貓又盛。

裸辭相呢

講起3個港女去台灣
又諗起3港女係上引水產偷野係廁所到食

問完之後又唔答

fun and true

笑撚死

加油 好大勇氣

又真

一個reply都無
釣晒一班狗公出黎

去一年咋

記住唔好去廁所食野呀

有圖？有波？

想唔想賺多D錢先出發？

仲*

唔好係公廁食鮑魚

裸體去

連登仔唔好下下聯想到性啦

點入到境？

LMYSN

你自己諗到裸體就係性

以為裸體，點知入黎冇圖

你班連登仔係咪個個都打飛機打到精蟲上腦人地三個女仔去台灣都可以咁多性幻想

全裸

係

你個名唔太有說服力

去做雞?

谷精上腦

女女女=姦

加條仔去先好玩

帶埋我去我仔jj可以治療你地

會唔會加條仔

最後一定唔係鬧大交就絕交

收到👌🏻保重

個post做乜撚嘢

假膠引狗po

你入撚到境咩傻鳩

睇錯裸體

呢三個??

樓主唔覆空難死算啦

咁就熱門第一
女

去新北市？

記得去夜店俾台仔開苞

點入到境

無人想知

你係咪覺得台灣鎖左國
去酒店隔離檢疫14日就ok

點睇香港人做咩都要大鑼大鼓話哂俾所有人聽

送茶

買左雙頭龍未？

威囉，等大家知你準備移民好羨慕好多attention囉

一堆垃圾post

樓主加油，係香港返咩工？

港女都有睇頭
我睇台妹唔好

btw 樓主加油

出發再講啦 39日

5頁都未覆 on9

lm

加油💪

連登仔真係痴撚線
想像力100分

你都on9！
台灣唔俾一般旅客入境，有商務簽、工作簽、居留證先入到。咁易我去左啦。

整豆腐花

支持

台灣事實係鎖左國

三個女仔祼辭去印度先好睇,大膽啲去遠啲嘅地方

係台灣我相信唔會悶得去邊係香港就真係悶啦

可能係技術移民, 所以有一年移民監

一個毒撚扮三個女仔
成班狗公

串撚到啊 已負皮

痴撚線

樓主一個留言都冇覆已經有二百幾個正皮
連登真係傻人集中地

樓主咁多頁都唔覆人開post做乜

樓主我們到了 你在哪

人地開個po俾自己記錄下㗎渣
好似艾豬咁

同朋友得閒見面同長期相處係2樣野，一定好多磨擦，分分鐘冇朋友做

我係過來人，以前同過幾個朋友住成日有磨擦，不過好在宜家仲keep到出黎食飯

咁上返ig啦

玩得開心啲喎

到台灣出聲，想去睇下有幾裸

毒撚聖地真係唔係講笑
樓主開完post就潛水
咁都可以推上熱門

Danzel Washington?

垃圾post都有咁多正評，做麥鳩

四總唔好

去做乜先...媛交?

樓主冇再覆都衝到上熱門🌚

你上錯討論區

坐移民監 冇諗住工作住

無錯呀

25

開post做乜春

Update下啦屌你
年頭有個機師感染入台而家封得勁撚嚴

長期居留簽證 我諗住玩足成年

咁咪可以日日夜夜多人運動

玩4p

3個一齊？係咪創業家簽証呀

我地都係正常人囉

原來係咁
上年年尾有同事咁樣去左台灣一個月,我以為隔離就ok

重呀

打算嫁台仔？

瞓咗陣姐 估唔到連登咁多痴線狗公

玩咩？台式芝士腸？1皇3后

第一日上連登咩

一定唔會

去台灣做雞唔多錢喎

應該係

淫亂之都

3個
肯有一個提早返香港

台灣是隔離15日 去坐移民監

其實識人去婚宴都入到 只係冇觀光簽證

你哋有居留證？

由頭年二月到依家一直都唔俾一般旅客入境
唔係年尾先開始

當然唔會

瞓咗陣

多謝你

睇左
三個女仔裸體去台灣

走地

好多痴線佬 封晒去

冇可能，佢冇同你講點申請啫
台灣入境好嚴，除左有居留證、工作簽、商務簽
一般人入唔到

屌

大部分人都係絕交番黎
不論幾好朋友

瞓多陣啫 唔好咒我死

每人準備左幾多錢呀？

用咩去？
我都準備用HF169過去
直接移民

係囉好失望

唔係裸體去台灣就收返埋先

係咪做護士？台灣好鍾意收

唔好意思我只係想記錄一下 你唔想知可以出返去睇其他post

拍一套三個裸女去台灣

？

我覺得都好易估 不過唔想自爆 可以技術移民的工

多謝

我估岩？

去新北市應該無咁悶

技術定創業移民？

瞓咗陣啫

英美台灣 移民po就要做野

d 連登仔把口賤到呢
又話黃又話只娶前線絲
香港女仔最撚好 依家去台灣就話人哋做雞

我覺得我哋唔會嘅 之前都一齊去過半個月旅行

點解

點拎到長期居留簽證？

我哋冇創業嘅大志呀

我之前都有研究過
已經準備好晒D form
諗住申請唔到其他地方就申請台灣
所以知一年移民監

唔打算

仲洗問？

辣殺

去到隔離完就可以申請居留證

預一個月用一萬港紙囉

非本國籍人士須符合下列條件，始得入境：
港澳人士：持有居留證、商務履約、跨國企業內部調動、國人之配偶及未成年子女、專案許可

要有居留證先有入到境

HF160

你地本身3個係咩frd?frd到咁樣一齊去

樓主個post無圖片無內容
唔幻想下仲有咩好講

3頭先掂喎

大概行業講得掛 打算去到做返同一行？

用技術移民HF160

我冇打算去其他地方 就係鐘意台灣

連登仔視覺：三隻雞裸體去台灣

雞 鴨 雀仔

一個係中學識到而家嘅好朋友 另一個其實係佢嘅朋友 識咗冇幾耐

即係護士啦

女女女＝姦

唔打算去台灣做嘢

有咩行業去到？

ATTENTION SEEKING WHORE

可以考慮下swag

咁你想申請邊度？

你up乜春

好多都得, 基本上有牌的都申請得
律師, 會計, 技師, 工程, 建築, 醫護之類

Gay佬扮女一係就三隻老雞去台灣

係台灣 搵番香港 鬼佬？

養唔養狗

香港有男朋友

台灣我鍾意, 但另一半都未必搵到工
所以而家就左另一半搵工為主先
佢去到邊, 我就跟佢去邊

好想知你邊行 23 4歲40k1個月

大陸仔打拼音

準備分手？

屌你老母當呢度fb？
知唔知你呢個行為應該一早俾人屌到化
係兒登垃圾風氣先拖低質素
關人撚事

揾人計下樓主幾時上到報紙 預約被風化

行業係有人估到喇 唔會係台灣做同一行

半個月都計

？？？？？？？？？？？？？？

咁你去台灣做乜行業

我無大志 拎完passport 都係會返香港搵多幾年錢 儲夠錢先移去台灣開鋪頭

三個港女一齊拍swag有得諗喎
再喺兒登宣傳(紀錄) 本土PORN由你帶起

幾歲

要唔要男啪拿

咁你肯答未呢？

收咗國民黨幾多錢？

有無bf

呢年唔做嘢呀 將來開鋪頭掛

醒咗又唔撚答人 咁你存在仲有咩意義？

一堆on9當有趣
樓主話裸辭去台灣就問幾多錢
想知現實生活中會唔會咁講嘢

識唔識韓文/日文？會唔會諗過遊走台灣&日本或台灣&南韓？

可以技術移民又唔做野架咩

永別喇

你問咩？

iPhone聽寫呀，越嚟越水皮
你個真大圈仔

有錢真好

唔好摸佢地 萬一掂到就要即刻洗手

都唔知成班做乜撚
乜柒都冇答過都正常
成班都戇撚鳩

唔識 淨係識廣東話 國語（中華民國）英文 少少西班牙文 日本同南韓旅行就夠了

一年移民監加疫情，你預未來至少半年冇得見

就係可以 所以我先去

No thanks

FaceTime 囉唯有

LM

差好遠，我自己long d 緊
被迫冇得見所以唯有等
你自己揀走，到時男朋友可能會怨

台灣咁平...

乜撚？冇人請都可以過去既咩

唔好怪你男朋友偷食 佢都係唯有咁做

佢同意嘅 將來結咗婚帶埋佢去 佢都想嘅

有共識就ok
冇居留證嗰啲台灣難入到PK。
唔好預你男朋友依段時間去到搵你

我都預咗冇得見 雖然台灣之前話21年第四季開關

咁你躝啦，可能會答，咪唔好開post啦

3個人有100萬未
有就可以開舖頭仔既

男人兩大愛好 拉良家婦女下水 勸風塵女子從良

以前去台灣 一直都係落地去ATM噤
琴晚check過新台幣個匯率 3.6
不過唔知點解百年等找換店兌換價係有3.7x
所以今日去咗百年換咗2萬港紙先 成交價3.72

大家都打算一年後返香港 所以唔會開鋪住 搞代購就可能嘅

係 樓主要等一年後入左藉 攞左身份證先可以做野
而家呢一年唔可以做野 除非僱主肯幫你申請工作許可證
但通常無乜僱主肯

百年藍

啲兒登垃圾風氣係你呢啲行為造成

小朋友上過高登未

你地咁樣幾好
可以share屋租, 生活又有照應
如果真係台灣, 可能得我自己一個過去坐移民監

技術移民係咁既咩
唔係有人請同擔保先去得 一路做一路坐移民監？

一個人真係唔知點過 我都係有fd 一齊先會而家去

台灣係咁
有技術就可以申請移民
你去到做唔做野, 拎唔拎工作簽證同移民無關

擔保人係要嘅 agent公司會幫你搵
但係台灣技術移民係唔需要嚮果度工作
都算係漏洞 遲啲可能會收緊政策就冇呢支歌仔唱

台灣個隻唔係
台灣技術移民 批左之後唔係必需要做返本身個個行業

睇錯祼體去台灣

咁撚正既咩
拎住一舊錢去退休得啦咁

我想問工作證明係未要最新
如果係舊公司有幾年得唔得 (轉工轉得密, 唔想公證咁多張野)

樓主我都係HF160
不過打算下半年先出發
你地會係邊度落腳？

係咖
有識人申請左之後留係香港搵錢
搵夠就去台灣退休兼入藉

去移民可以

而家台灣係冇得去旅遊㗎
佢去台灣唔係當避疫，係坐移民監
嗰個一年時間都係官方要求嘅

一年就可以入籍？

係呀，不過要搞生意
同埋要6M台幣
而且宜家收緊咗好多 冇以前咁易

你們靚嗎？想和你們係台灣做愛

3個女仔夾得唔得。

侵，但唔係你

之前有有殺咗人
仲住緊豪宅

應該都要架
因為我agent都問我拎由畢業至今嘅工作証明
詳情要問下agent公司清楚d

應該新北

我地唔係投資移民呀

新北

搞到我咁想離開香港

去搵食

入黎就係為左睇呢張圖

正
充滿bitch既地方

點樣可以喺封關情況下過去？

鎖左十世啦ON9

起唔起到底？
好想係識既人 可以日日笑鳩佢地

去移民就可以 工作簽證都得

SWAG

分好邊個倒垃圾 邊個洗碗 邊個晾衫未呀

可以點申請？ 可唔可以tg 話我聽？ 急！ @mufc4321

要唔要請司機打雜？
我都想走，就差一個工作簽證。

驗證文件搞左幾耐？

冇諗過

成個流程3個月

屋企幾百萬未開頭？

台中撚hi, 嚟咗三個月～～～

Hi 你係台中有咩做

唔明

投資移民～ 暫時自己做緊 garment

得ab cup睇乜嘢 睇台妹唔好

咁撚多痴線佬

靚女？

親切啲

樓主係咪決定咗住北部？

未決定嘅話我覺得暫時唔好住北部好啲

利申台中now

好賤阿

睇左祼體去台灣

因為貴？

市道好唔好呀？

點解呢？

想識你地3個

唔使咁多

樓主會開咩嘅鋪頭？

北部爆發緊非北部嘅台灣人聽到會隔離你
雖然係香港應該重危險

同埋洗費真係會貴啲，尢其是係住宿，如果你哋未決家晒而依一年都唔諗打工嘅話，可以再考慮吓

台灣入境現金有上限 要留意

歡迎你地黎台灣

裸體圖呢？

你地三個全部都係讀書移民/專業移民？

Cafe 掛 太遠 未仔細諗

使唔使咁早開post

你哋自己申請定係搵移民公司幫手？ 成個流程貴唔貴

巴打 成個流程大概要幾耐時間 嗰百五萬會係邊個時段要拎出黎

去台灣
係都去英澳加啦

我想開餐廳但係而家仲有份正職 人在台北

樓主擺明係本身做護士
專業移民，只需要坐一年移民監就得
拎到護照就會返香港繼續做護士
因為台灣做護士人工低過香港做M 記
所以樓主根本唔需要考慮去到有乜做
遊山玩水一年就收工

北部好似方便好多wo不過

我地都係技術移民

搵agent 因為疫情有d野貴咗 埋單5萬尾

樓主點睇讀書移民/創業移民
後者最近好似有講過遲下拎50萬去佢個集資平台就得
但感覺上又好似唔係個回事
本身想做個行要係台灣先睇到前景 香港無運行
btw頭個幾個page啲comment都痴撚線

開始準備d野 好緊張 所以開咗個post討論下

HF160
除建築師、會計師、醫師護士等等專業技術之資格較為明確外，其餘都要經主管機關認定

冇車邊度都一樣

北部有捷運，但中南區都有公車

個個人嘅理想生活都唔同 冇得比較

讀書應該冇咩唔好 本身都有朋友去咗台灣讀大學 佢今年畢業 打算留喺台灣工作 遲啲做埋台灣人
創業就覺得都有risk 台灣都大競爭

三個月都幾快 知唔知如果投資移民係咪都係咁上下錢？

投資移民你本身都要有600萬台幣 其他中介費用我諗差唔多

其實你果隻絕對可以自己搞，因為最簡單+ 100%會批
不過俾錢就簡單唔使煩

我真係冇留意創業移民 不過台灣最近好似放寬咗比香港某d大學生去工作的條件
詳情見垃圾01

你睇吓有冇d用

記住融入當地風化文情幫當地加多啲分

以為假膠post

原來認真討論緊

我覺得係Book台灣辦d期勁難 其他都易

台灣香港友好

如果唔係武漢肺炎 直接去台灣搞驗証
一日搞掂晒
而家book 期要排2 個月，痴線

真係痴L線 你都整緊去台灣嗎？

樓主係護士，搞三個月算好快

食台灣腸

其實台灣都幾傻，技術移民唔使人地要喺當地做返嗰行。

樓主 肥婆黎？
個人認為肥婆留係香港算啦 去到邊都唔受歡迎。

唔做返嗰行真心係送護照。反而其他方法又好難。

技術移民有無得帶埋家人？定得自己一個係果度住一年？

2019年冇人諗到有國安法

應該話喺香港做護士真心係性價比最高既職業
就算你"東大" 畢業做護士，只要夠2年經驗已經可以申請
你唔鍾意台灣，都可以揀澳洲呢D , 佢地都好缺醫護

So sad Hong Kong is no longer Hong Kong

你收收皮

你係咩途徑申請呀？ 都係要去一年嗎？ 幾時去？

好勁25歲就專業人士

入咗籍後才可申請家人 父母/配偶/子女 申請的話家人要坐一年 我要坐多半年

搵邊間consultant?

咁嘈大交既機會都幾大

細間 朋友介紹的 有興趣可以比佢電話你

一D都唔勁

我個人好少同人嘈交 佢地都係

Pm pls

香港女仔還香港女仔

雞還雞

兩樣嘢

明？

你嘅禮貌去撚咗邊？ 屌你老母

你帶左幾多生活費去?

你點搵的

弱智
第日一定後悔
唔做嘢一年當你唔見20萬
加埋洗費一年就唔見3x萬
趁依家度度qe放水拎呢筆錢投資起碼賺10個
即係為咗所謂追夢一年唔見4，50萬
你當我窮撚又好乜都好我真係覺得on9

62338699 Agent電話 我應該唔洗幫佢保密

我都好想知 佢點搵的

Er. 錢係搵唔晒嘅 我咁諗囉 而且投資我都有做 尊重每個人嘅意見

上面01條link嘅新聞有冇幫到你

即係咩先

可以答邊面的專材嗎

搵燒山啦

搵agent 洗左幾錢

講緊新北

做。。。

打算一個月用一萬左右 不過住防疫酒店半個月已過萬

唔好自爆

已報警

需唔需要男朋友？

你個agent都幾貴
我個個收我萬幾蚊

欣賞你地嘅決心

希望你哋到時去嘅時候會係度同我地share
羨慕想睇下

剛剛上個禮拜長榮打嚟話台灣方面唔俾香港飛機降落，要我退票窩

講真，港女可以向夢夢學習

一個肥妹可以咁識印人入性

依家係咪就算有地方住都一定要入酒店隔離14日先?

呢個係收錢食仔

好心你就咪理佢啦

你咁樣應佢搞到我真係覺得你肥婆

啄地

係 一定要住佢果d防疫酒店 仲要係15日 唔係14日

我都係長榮 佢琴日先打嚟confirm機位 不過政策隨時變

唔好話我知啦

你都係去移民嗎？

連登有人見過我真人

我應該會嘅 因為冇嘢做

三個女仔有冇男朋友？

有人有 有人冇 有咩關手

樓主你申請左幾耐先批
我都係hf160但係仲係審核中，唔知發生咩事

推

可以介紹？

交左申請後兩至三星期

最大問題係要到人工42000台幣
呢個數係當地都係高人工
外國人係台灣邊搵到

南部唔夠分要樓豬去加分
通常都係台北新北加分㗎嘛

原來有樣同全朵
淨係記得中間下面蘋果張圖佢地要多謝蘋果

台灣唔係非台灣藉既唔比入咩

Pm u

磨豆腐

見到 女 同 裸 字好易諗錯野..

或者絲你有無tg

hello我應該都3月初出發
自己一個去
有興趣可以一齊研究下～～我仲未搵防疫旅館

利申：真絲

有冇tg/pm 我都唔知我邊個位出左問題

其實可以自己搞萬幾都唔洗比
不過唔知你係咪同我同行

台仔係最淫嘅物種之一

搵老細 女人人生幾輕鬆

留tg

@wwwynne

走地雞

呢樣我冇聽講過wo

樓主係藍絲
拉

我地真係好撚鍾意香港

我都聽過有人自己整
不過我無識得台灣保證人 一定要搵人搞

咩原因過去

睇左三個女仔裸泳去台灣

做地產?

會帶幾錢過去

Wow~~妳地3個係珍妮，佛羅和培茲嗎?

去台灣咪拎個閪當悠遊卡do

我嗰陣係申請後三至四個月左右就要匯款到自己台灣公司，依家個程序應該會拖長咗。

咁都係自己錢 其實都有得諗 不過頭先有巴打講話而家唔可以開餐廳？

搞代購對生意一種，要報番稅，記得你居留期間唔好違反任何法例。

專業移民申請已經好簡單，仲搵agent？！

未識揸車嘅，趁一年空檔去台灣學/教車，私家車同電單車都學晒，到時返嚟香港做可以攞住台灣牌去運輸署轉返香港牌

下原來百年係藍

將來想喺果邊生活

預一個月一萬

多謝提醒

點解唔比開餐廳？ 都好多人開啵，但好多港式茶記都好難食

新北市有d咩

我諗佢嘅意思係如果投資移民話搞Cafe搞餐廳果d未必會批 唔似以前咁容易

我愛台妹

點解咁堅持唔做野

你想開鋪都要做返果行知下行情掛

agger 靜啦

因為好攰 好想休息下

想去

徇眾要求去咗先開post 外加d私人理由
我會比較少回應呢個post
如有問題關於移民/agent/同路人想交流可以add tg @wwwynne
到時再見

想知你係台北有咩做？有返工嗎？

你都痴撚線，有三個女仔點樣可以冇性幻想

裸體去比較關心

三個女仔裸體去台灣

想唔想有一日為新北攞分

藍絲要上斷頭台
呢度仲有邊個用緊支那東江水嘅好自己行出黎啦

呢啲最噁心

我成日係度諗, 不如搵條台妹假結緍算 最抵

三個同時去 , 好開心 , 咁家人點

反正溝唔到港女, 搵到有台妹肯嫁就收貨架喇

我都半講笑話同我d fd講, 投資移民要6百萬台幣, 又要keep住出糧請人
又唔係有專業技術 (好似樓主妹妹咁)
一定用結緍去移民最易! 我比返2/3百萬對方都抵
遲D試下同個台灣妹fd講不如我地假結婚

tg:she133

一齊交流～～～

我見好似有人都上網純搵保證人
唔洗一萬
不過我就真係有台灣朋友，所以都唔太知上網搵人咩程序